《碧藍航線》又被捉到抄圖 韓國大手畫師也怒了

其實點解要抄
呢d背景畫師要畫有幾難

狗改不了食屎

神魔一早就有抄你
但係你吹佢唔脹呀

神抄之塔，抄你係你嘅榮幸